緊急 71行動大鋼 必須置頂 所有和理非同勇武麻煩入一入黎

同大家分享下我發夢夢見的野

由69去到而家71都黎 100萬人遊行又好200萬人又好 但政府都係冇正面面對過我地 而家今次採取難處理手法 再拖落去一定輸 71係我哋嘅最後一戰

成埸運動最大嘅問題就係太多人好執着個光環同民意 講真兩樣嘢固然重要 但到而家呢一刻 更重要嘅係俾政府一個當頭棒喝

記住一個月的逃避 暴力鎮壓 我哋絕對係出師有名

首先在630留守方面 去到固然最好 千祈唔好喺6月30號亂衝 6月30號只係我地佈防時間 千祈唔好心急 比班狗有任何理由扣留你或者沒收你嘅物資 更加唔好俾理由政府唔升𣄃 否則只會前功盡廢

71千祈唔好急 一定要等齊人等到去準備升旗既一刻 就係我哋革命嘅開始

只要一準備升旗 就即刻衝 就好似612 務求一定要佢升唔到旗 最理想嘅情況係衝到入去我哋可以包圍成個金紫荊廣場 如無意外當時都會有好多重要嘅官員 只要我哋成功控得住個場 我哋就有籌碼係手 之後我哋就有權再利用而家嘅情況發展下一步 例如同政府談判

以上又係71勇武整體行動方針

至於和理非
一定要人多 堵塞係關鍵路口 防止警方增援 可以為我地留退路 記住一定要嗌口號同埋舉牌 務求要比記者影到同埋要有氣勢
航拍機 雞蛋等等既任務就交俾你地

記住 當日一定要強調係政府漠視民意 官迫民反

一定會有人問
1 當日一定布防好深嚴 點衝？
正正因為當日有好多重要官員 班狗先唔夠膽亂來 例如催淚彈佢哋根本冇可能在當時發射 只要有出席過612嘅兄弟都知道 根本當日我哋只係輸畀催淚彈 所以反而對我地有利 而且我哋喺人數上有絕對優勢 所以我哋係絕對有可能成功

2 法律責任？
一旦當日可以照我哋預期進行 我地就有籌碼同政府談判 法律責任亦可以係談判中提及 我明白好多人都擔心呢樣嘢 但你諗下當初612被捕既五位手足 佢哋都係乜都冇諗過就為香港付出 而家到我地啦

經歷過612 相信各位有一定既作戰經驗 唔好一見到有狗就退 睇清楚身邊嘅情況先决定退/反打

記住唔好一味淨係識退 否則只會發展到好似中信大廈被圍既情況

以上只係簡略具體行動 細節煩請下面補充

記住我哋宗旨係我地 不流血 不受傷 不被捕
唔係班狗不流血 不受傷

推